條仔個樣太細個點算.

比人以為姐弟戀

晚晚吹爆佢，令佢個樣變殘

啱

阿婆 俾返條仔人啦

你老下化

都唔會 我嘅好c打都話佢細個

老馬吃嫩草

瀨蝦mo想食天鵝肉姐